VIUTV 免費播英超

免費頻道ViuTV今日公佈，其99台及網絡平台，今周起將會開始免費播放英超聯，當中18/19球季會播放三場，19/20球季會播十場。該台除有專業雙語旁述，還有網上點播重溫，首場免費波將會是周六晚上11:00PM的般尼茅夫對狼隊。據大會宣傳片段，今次是相隔26年，香港再次有免費台直播英格蘭頂級聯賽。

想睇自己家鄉球隊結果一年得10場

相隔26年

即係轉英超開始已經冇得睇

1993年 有X電視 開台…

1992-1995年間，CCTVB每個月每播一場，之後有線開台，就同ESPN一齊播。
之後到1995年，有線先獨家播英超。

比錢囉

德政